有無巴打用金色嘅MacBook Air

實物隻色如何？靚唔靚？

出下街望啦

勁靚，快買

去Apple Store 睇陳列機啦